{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_004291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "가야곡면"
    },
    "text": "伽倻谷面 (가야곡면)\\n\n忠清南道論山市\\n\n忠清南道論山市に位置する伽倻谷面は面事務所が六谷里に位置しており、現在は六谷里、江清里、山老里など14ヶ村を管轄している。 面の中心部をポプチョン·ボプチョンが貫通しており、北側にはタプジョン貯水池が位置している。 六谷里の杏林書院は文化財に登録されており、面内には湖が複数存在する。 伽倻谷面は昔から百済時代に有名な村として知られており、ここでは扶余徐氏3人の乞食が隠れて暮らしたと伝えられている。 この地域は六谷里という名前で呼ばれており、有名な山である泰峰山の背後に位置する野山地域だ。 六谷里にはクンゴル、チャグンゴル、ソプンゴル、ユクゴル、チチョンゴル、チャムナムゴルという6つの谷があり、ここを六谷里と呼んだという。 ソ·ピルウォンという人物の故郷も伽倻谷面六谷里であり、朝鮮戦争以前には六谷里から泰峰山に山祭を行った歴史的な事実が知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "伽倻谷面はどこに位置していますか？",
            "answer": "伽倻谷面は忠清南道論山市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "伽倻谷面は何ヶ村を管轄していますか？",
            "answer": "伽倻谷面は六谷里、江清里、山老里など14ヶ村を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "伽倻谷面の中心部には何が貫通していますか？",
            "answer": "伽倻谷面の中心部をポプチョン·ボプチョンが貫通しています。"
        },
        {
            "question": "伽倻谷面の北側には何が位置していますか？",
            "answer": "伽倻谷面の北側にはタプジョン貯水池が位置しています。"
        },
        {
            "question": "伽倻谷面の文化財登録されている場所はどこですか？",
            "answer": "伽倻谷面の文化財登録されている場所は六谷里の杏林書院です。"
        },
        {
            "question": "伽倻谷面の特徴的な地形は何ですか？",
            "answer": "伽倻谷面の特徴的な地形は湖が複数存在することです。"
        },
        {
            "question": "伽倻谷面はどのような歴史的背景を持っていますか？",
            "answer": "伽倻谷面は百済時代に有名な村として知られており、扶余徐氏の乞食が隠れて暮らしたと伝えられています。"
        },
        {
            "question": "六谷里はどのような地域ですか？",
            "answer": "六谷里は泰峰山の背後に位置する野山地域で、クンゴル、チャグンゴル、ソプンゴル、ユクゴル、チチョンゴル、チャムナムゴルという6つの谷があります。"
        },
        {
            "question": "ソ·ピルウォンという人物の故郷はどこですか？",
            "answer": "ソ·ピルウォンという人物の故郷は伽倻谷面の六谷里です。"
        },
        {
            "question": "伽倻谷面ではどのような歴史的な行事が行われていましたか？",
            "answer": "朝鮮戦争以前には六谷里から泰峰山に山祭が行われていた歴史的な事実が知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 407
    }
}